（揭尾故）訓教無著衫 第二朝粒乳頭腫咗

真人真事
單邊腫咗 摸落痛
訓緊覺已經感覺到

係我啜你粒lin

乳癌

生左粒副乳頭

我玩緊揭尾故啊

幾時嘅事

單邊啵？

噚晚
想睇下男人有冇奶

DLLM我有三粒而家

樓主發夢踢波

我無磨地喔

咁你奶到有奶定無奶

我想講我訓緊教仲摸咗自己兩邊感覺吓做乜9有邊大粒咗又痛

有時係咁

所以仲未甩出嚟

成日喇啵！我而家都係左邊*1.5=右邊

巴打意思係我單邊磨床？

可以單邊生

俾蚊咬?

否否否